現場直播-SNEAKER CON 香港 HONG KONG AUGUST 26TH, 2017

D人多撚到

我睇唔透

係一班傻閪hypebeast show off嘅時候

去緊

$220入場
但款聽聞不多

Lm 無時間去 屌

LM

總如一下，係伏既，如果你黎換鞋，無問題！

多數既鞋都抄到上天價，比出面仲貴，圖一陣up

睇班fuck boy

算啦都係唔去
自己鐘意又會買黎著既鞋款得兩三款

圖呢?

計埋車費成三舊水入去睇鞋

集體打飛機大會
咁撚熱仲著褸

個張aj11+350係做咩撚嘢

應該得咁多

On9 sneakerhead 收皮啦龜頭就有你份